各位上班台既巴絲同我入黎

麻煩你地用幾分鐘幫下手填以下份問卷問得唔太好唔好介意
好人一生平安

咩機構都唔講冇誠意

探討有關教育水平和薪金之間的關係 The investigation about the relationship between education level and salary
煩請各位有工作經驗之人仕用三分鐘的時間完成這份問卷調查，不勝感激。
We are conducting a research about the relationship between the education level and salary. The questionnaire should take 3 minutes to complete. Your responses are completely anonymous, no personal information will be collected. The result will only be used in academic studies. Thank you for your participation

學校野

推

再推

三推

on9㩒左不推文

下次做research就留SEED留J圖啦

靚仔J圖得唔得

推多次

你喺呢度叫人填唔怕陣間個個都填 fg 50K 咩

有冇咁痴線